[分析]林鄭對話會用意係創造大台

首先大家知道林鄭只有一個大前題
就係絕不答應5大訴求
但係咁樣就直接違背市民意願=我哋唔收貨
結論：示威運動會持續

因為雙方立場對立
我哋會繼續示威
所以林鄭既一切行動必然係阻止示威延續為前題

所以係依個小前題之下我哋得出結論：
對話會=其中一個阻止示威既方法
以上係簡單推理 有錯請指正

以下係分析對話會點樣瓦解示威活動
首先對話會係一個宣稱公平抽取市民既對話平台
但由於抽籤完全唔透明 所以入面既人係成份成疑
由此引申 政府係絕對有可能派人入去自問自答
目的就係大家意熟能詳既「agenda setting」
唔答應5大訴求係大前提 所以派人入去同林鄭扯貓尾 然後「代表」市民發言 隨之經過幾次會議後大家「有商有量」，用150個人去逐步代替示威者係街頭既聲音 目的就係消滅5大訴求
點做到呀 首先正當化對話會既意見 異端化街頭既訴求 以黨媒既洗版同各官員既發聲權威化對話會 即係大台 然後以扯貓尾既方式自問自答 係權威既對話會入面搵自己友係5大訴求到作出讓步 然後成個社會就focus左係討論對話會 討論5大訴求應唔應該讓步 從而係5大訴求 缺一不可依個鐵則身上打開缺口 同時講少左港共政權

推

合理推斷

只要搞多幾次 佢就有可能成為大台 就算唔得 都可以吸引火力 控制討論目標

做俾美國睇真係當人傻

係 想做樣話市民開始妥協

150 個人重係得20 個人每人3 分鐘嘅發言
似匯報重多過傾計

我覺得佢要諗嘅野係重建認受性
不過第一步應該係如樓主你所講想將討論焦點轉移去佢靠場所謂「對話會」造成嘅「假共識」，再進而去質疑五大訴求嘅可行性，即係想騎劫

即係可能裡面啲人講嘅野係類似於想抗爭者同五大訴求割蓆，因為分唔到和勇，所以想將五大訴求模糊，甚至做成分化

而且特登揀星期四，應該會想有1-2 日發酵

無錯 同時可以造到兩效果
1.政府釋出善意
2.市民態度開始軟化

一場show 對5大訴求冇幫助

開多幾場 搶話語權 就算無用 都可以用黎吸引火力